FIFA20 Ultimate Team 討論區(148) TOTY全中區

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起自二月

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
SAM GOR
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

推

Fifa

但90k有92 kane用好吸引

想玩咪試下

好用就唔會90k

77速中場就可以

有愛就用 用幾場唔掂咪放
最多咪蝕少少税
試下唔同卡都好

一分錢一分貨，有愛咪試下

92嗰隻勉強算用得
射波幾勁
再之前嗰啲實在太慢

其實9x 體打cam唔錯，食啲agility 卡。
不過得3* skill, 要瘋狂ball roll先得

純粹想試下咋 新手無乜錢用 而家前鋒都係lacazette+zaha普金咋

呢兩隻新手用夠晒

真心問ball roll 係咪咁常用. 成日一打人就緊張到唔記得出

請教下Ball roll點出

R3 左/右

小白move呢

巴打ball roll完係咪通常都係回後?

r3唔係磨菇？
r1後面先係後面粒制？

自膠

[月經]究竟curve影唔影響finesse shot

Ball roll完通常拉翻反方向嗰邊

㩒實L1 R3左右

參考ea說法係有的
健康射技就係出個時boost 到99 curve

如果想再upgrade應該買咩

de jong curve都高

正前老西都買賓爺， 5星腳， if 先170k , 9 ban 都入

用過隻93 KANE 其實幾勁用N展唔太鈍又唔慢

有d想買coins同人買係咪穩陣過淘

有冇luiz flashback食評
本身用緊Juan Jesus 8 Chem + varane 7 chem
如果轉luiz+ vvd (2個都10chem)
算唔算upgrade

Ea今晚我見到佢

會唔會太貴呀fb luiz
我覺得唔值450k 囉
依個價錢我覺得有愛先做啦

個SBC成20日，整張LOAN在今個WL試下先LOR，但YOUTUBE的評價都係普遍話佢唔值呢個價，而且用落唔似83PAC

呢個價買隻華拉尼同拉膠都夠玩啦

Carvajal轉baby zambrotta先 定係
鬼pique轉mid koeman？

450k 好多選擇 除非有愛

if allan 同 rttf allan 分別大唔大？
想揀隻做單防中，有冇其他推介？
筆直300k 左右

啱啊，我覺得vvd , mid 列卡特 啱會差佢好遠，仲要吹得

唔

下而家啲sbc pack變晒硬吹?? 咁狗

但係in game stat 差200
不過都係睇手感

揸住兩球幾想all in mid cruyff
但好驚買完星期五大插

個差距係晒射波個度

但對住人地拍大巴 ,幾個大隻佬係禁區圍住佢 ,佢都好難發揮， 就算ben sir 左右fing 完一兩下 ,第二個人衝埋黎就撞開左ben sir

咁luiz 係贏在agility aggression 嘅
但無愛的話揀其他會好d

Hlw insigne好撚到癲

我覺得破大巴反而更加要用靈活型前鋒
要係咁細空間搵空位 大隻佬反而好難 今集仲要冇頭

打前鋒 mid cruyff vs baby油雞 係咪一定油雞好 見佢貴咁多

岩岩做SBC 發覺張卡暗左 點解既?

依三隻有冇食評

用bb nesta用左排 開始唔夠做

想換張icon cb

我覺得同if vvd 700k比
速度傳控射都勁過
其實又唔係太overprice
當然本身倉完全無肥/untrade
480k全部要買就有啲on9

整咗佢張loan諗住WL試下
D stats好似幾勁
同埋可以祭小白慳60k
不過都視乎loan表現如何

搭多個攻中後上會好啲

Zambrotta
Koeman好唔好用過鬼碧基係未知
但Zambrotta絕對係勁
除非你靠佢荷蘭Link人

想賣90古換kante+de jong 驚後悔

仆你個街課左一pack，乜都冇用哂成副身家整埋電欺

De jong 功能應該幾近古 ，能力都幾近
近年Toty好似無呢個咁獨特既人
好期待玩佢 屌

不知是誰

4231防中位用mid makelele定bb gattuso好 另一邊用futmas renato sanchez

LM
我係迪西同白蘭C 揀緊

但模組同5*腳都差好遠

Luiz In game轉防中應該幾勁

南野仲未有利記卡

點會係今日課啊巴打

身為巴狗好想試迪莊 但又驚同古烈治既神力差太遠

中左猁gk喊出黎

得70幾體力點踢防中
仲有見好多人話mid 高文轉cdm 但都係得80體力

今晚抽就中toty

後日全部in pack 今日得中場

我中左阿奴....

後防gk抽2日？

今晚抽就唔會出呢隻

想收50萬

你啱 我淨係睇咗大數PHY
原來72 Stamina

食評？

係架，所以先平一截
不過成隻驚
都冇一隻好似迪莊咁既人
快，靈活，唔矮，防高，依家多埋射
爽！

SSK

lb 馬隊長 7chem

條氣長d嘅小花 打唔到st cam好好用

同totgs mertens比呢？

Son 其實RTTF 值唔值得投資
都唔知佢可以行到幾遠
但89既Son 我又諗唔到有咩人取代佢

St mertens cam insigne

想問下一個問題，刷 Icon Swap 任我仲見欠四場沙地，但我已經 refresh 晒 40 場，係唔係我已經攞唔到張卡 ？😑😑

唔計sb分但一樣刷到的

想升級mendes同sancho
暫時諗到mid garrincha 防中未諗到
1.5m budget 換邊個先好

5腳 身材差幾班

仲可以 refresh咩？

我真心想說教
我用美斯健康射經常出界，係咪我方向有問題？

例:左攻右 禁區頂健康射，我慣性控制器係拉到12點位 都試過拉到1點位 但都會經常射出界

各位大哥可否多多指教

呢三隻邊個打單防中最好？
Baby Gattuso個價望落真係超值

可以
無限♾更

好彩，thanks

gattuso好慢 但一埋到身9成推得走人 模組好勁
makélélé 唔知
blanc就要手控 超快 模組屈爆
有錢就blanc無錢就gattuso
我自己草緊錢上bb vieira

Blanc啦唔洗諗
模組好 快 射到波

我就麻麻，太鈍我玩唔到
同埋唔係m/h

奴隻日本仔打中堅仲勁

中間上網睇食評好勁 9.5/10
我會試下 順便10chem鬼明奴
過幾日toty all in個陣開晒啲pack+派彩應該夠錢換

TOTGS Benzema其實係唔係應該食Hunter？

ssk 邊度靈活同射得

Ssk拍de jong
死控ssk
De jong ai 企靚位

兩球幾，全隊淨係打佢一個先 爽！

D肥開始升緊 88 上到29k 希望今晚醒醒定出d正sbc

中間同右邊都掂
中間係icon版米列圖，唔駛夾chem買rttf 米列圖。

列卡特似快d但無咁好撞既vvd.

大簡未用過sor

Rij 同 capita 都唔錯，但 rij 性價比比較高
利申rij 打手

D sbc pack變哂untrade
會唔會連MM都係呢

86肥有人buy now買19k多謝晒

仆街ea

Hunter都賣到10幾張

正解，rij似icon 版 vvd ,速度快少少但比vvd冇咁撞得，但都有icon神力

有冇巴打做左FB Neuer

三選一我都會買rij
但唔駛夾chem vvd夠做，而且平d

我就係食緊hunter

有無predict今晚岀咩sbc

totgs mertens basic chem 打 cam 夠唔夠?

我食咗engine 覺得有啲慢同頓

佢本身成81weight 咁撚肥，agi 又得79

好難靈活
要靈活真心換球員好過

Same here

1m可以點upgrade

TOTY KDB

我瘋狂refresh淨係打70 rating 以下
上半場輕鬆掛機

我睇youtube食評話capita in game快好多 唔似咁低speed
應該係agility高 所以in game好快 再加上夠靈活
對住啲矮仔靈活前鋒唔會比人咁易用左菇屈機

TOTY真係隻隻射波都嘭嘭聲

所以咪話似icon版米列圖，rttf版升多2野幾乎一樣。

玩過一排其實唔錯，但鐘意不停試新野先賣。

如果本身啲人順手既咪 賓上otw Felipe上89son lucas 等moment

普巴 迪羅斯 摩拉都有傳過

最好緊係普巴

唔想再奴 換佢算

我用開fb巴神都唔係話特別靈活嘅球員，但係benzema係再慢啲，不過之前淨係用嚟刷任，廢事用多個hunter落去

same

不如換vds

砌左neuer好撚勁
同埋唔想用49000

好快好靈活 完全係閘打中堅feel 模組又唔差

原來堆if有返相

好勁

De Rossi似出retire卡

同totgs達史比如何?

真？

base pace 87 vs 79 慢好多

純德甲隊抵唔抵做？

聽講普金達仔>totgs

幾錢賣得出

都市傳說

其實無咩分別

12

Winter Update - 多仔Haaland

你幾錢放

張totgs會up幾多呢

真 大份同高 單刀救好多 出迎又準

龍 用ter屎40k算😂 相差冇幾

更多巴上個post教路 meta卡朝早買夜晚賣賺差價 介唔介意講下入大約咩價位的meta卡

自己幾鍾意neuer
同埋張卡靚

每日賺到1 2萬已經好開心

咁多張不如你自己CHECK

有愛冇法啦 先用ter屎都做左隻futmas ddg

Baby Best抵玩

我search左幾張 但都無咩頭緒

我用過bb韋 bb blanc
我會用bb blanc
另一隻拍sif Nain

Rttf dembele 升左100k本身想入比d肥扎住d錢

果張up左都冇用好難入到隊
同埋佢base card好似先74...都好難郁到果張
雖然唔知EA咩logic

紅卡allan冇

入mid cruyff定toty de jong好
前場得if屁馬同politano同bb nedved
防中就得普金allan同j辛

同普金差唔差得遠？

冇用過普金neuer 但我覺得好過91達屎...

普金垃圾黎

最簡單開個futbin popular

最好炒15萬以下既卡 大卡無肉食

不過要少少經驗同眼光

預計邊張會受歡迎多人玩

每日賺一兩萬你不如朝早入86 87肥夜晚放 一樣賺

有300k 想入個前鋒
應該入邊個好

有冇人用皇馬陣 icon/cr7都想用，諗唔到點砌最好
大家比下貨，冇限budget

今個星期為例 TAA Adama 會最好炒

隻法甲 任務日本仔shoji 食shadow, 數字好快
用落都快
算係成隻game 入面最快CB?

上個星期就基拿比 文迪

想用 但好撚難奴

真係一個電欺食評都未有?

軌都要食評

, 有前冇後7條煙陣啱唔啱？雖然冇咸爺

無限budget咁洗乜貨呀仲

下星期 如無意外都會做既

實勁啦 係貴

其實勁實勁 如果below 350k 已經變左公廁卡

貴左唔駛咁公廁反而有興趣all in 晒 d untrade

收到 多謝各巴打tips 聽朝試下
依家我都係執紙皮 今日賺1萬幾千

你估勁過邊張CB又廢過邊張CB?

仲有馬基列尼，賓施馬

就係咁樣所以先要諗 冇防中勁

唔要owen 要馬基利尼
Ramos 右閘 中堅希亞路
咁就真係經典

馬基列尼

最勁我覺得係prime 馬隊 rio

呢張我估係佢之後

VVD 個人唔太鐘意用

如果用電欺就要換森保達+VDS

咁都換得過

最勁肯定係toty vvd 今晚誕生

Vvd真係撚唔掂早兩個月前喺度話佢唔掂仲比人笑 終於揾到巴打都唔鐘意vvd

我同Sam 一樣就算 99 vvd 都唔識用

除非中 untrade先考慮

if vvd + 普金 都用過

vvd 唔太啱鐘意手控標波既人 如果唔控中堅9成玩自動包波佢係top 既

唔知今晚隻delete勁唔勁

Toty應該唔鈍 同快

Ramos 7 chem RB
Cb hierro
Navas gk

12.5放到

de ligt 應該似前年幫老師 當時用過最假stat既toty

不過如果中untrade都會用

唔做唔係true blue
利申等wl試完租借先做

放1.5m coins, 900$ 可小議

fb psg年代 加 妓章

上年都話有轟章

咁係因為if vvd啲數值都係廢
agility 61 pace 78

公廁 son
or crespo 都ok

紅卡屁都冇

都算幫 我轟立下唔小汗馬功勞
雖然 轉會阿仙奴單野 好傷我心
但終於唔駛用魯迪加

唔係話林伯唔用佢先走咩

比林伯趕走

睇黎今年toty 俾爆機隊最大upgrade都係 包 VVD

無上年包屁朗 拉膠Varane 咁快絕望

終於奴完小白
真心唔差 不過連唔到

正常無人會用啦
以前防守正常又有後上長傳罰球
而家計時炸彈

12人咪朗

妓章私家雞

琴日冇買baby zidane今日已經又升番十幾廿萬睇黎都係買de jong算

佢近排踢阿 都幾穩定 估佢唔到

又有入波 長傳

小白 卡叔 法比 三西人中場好爽下

打防中會係世界級

今年既朗無上年咁癲
不過可能toty左又變番屈機

上年toty係咁多集中最撚勁

又黎轟既都市傳說

Ea又死？

Toty迪莊食影子定角鬥士好 本身都夠快
當平版古烈治

上集又勁又平

今年唔跌返落去 我唔會買

位置感差成咁都世界級，世界級炸彈就有佢份

平版古 點睇都仲係鬼明奴 模組各方面

佢咁強進攻慾打中場真係啱啲

其實佢error lead to goal 同埋 loss possessions 好似係英超數一數二少
不過衰起上嚟印象太深刻

干地 個三中堅 陣最fit佢

今年個價真係痴線 見到隻包皮6m點買得落手 迪布尼kante都太貴

諗住今年會冇咁貴 點知仲貴過上年

有冇ching試過一開機就死wifi

8X pace唔會夠快

咁又未咁快有定論 起碼all in pack第二日先知

上年KDB kante 2m 華拉尼1.6m

同意，三中堅時真係好勁，雙中堅佢好似變左第二個人咁

Allan去psg嘅機會有幾大

option 1

option 2

邊個好d?

我會揀2
因為屁馬打中間先最勁

找不同
我會揀上面

%都唔同

等得佢去 都出左future star B day

唔係1月咩

2月中先upgrade

即係告老夫 vs GS包？

Baby大簡頂唔到波 tackle係勁但係冇身位會俾人爆開 感覺似將allan擺落中堅位打咁

Yes

建議睇zweback條luiz review片

Baby Zidane 食咩Chem好

1. Bb油雞 + rttf allan + futmas ssk + rttf 丹
2. Sif ben爺 + screaam firmino + toty de jong + 95美斯

邊個好啲

我講真人喎

一定油g , 撞極都唔會跌cls

入手TOTY係咪星期五入最好

油雞vs cruyff仲好啦

想問下英超rb除左if walker最好之外係邊隻
定有無Dumfries食評 thx

Cancelo都唔錯其實

唔計icon 最勁係if walker同rttf mbabu
後者再勁前者小小

其他全部都一樣

我覺得個陣冇包皮爆邊硬係差啲

正路就if 雲比沙卡

岩岩奴小白任
遇到個玩41212彈彈波
Toty 文尼 totgs 包皮雙前鋒
If 尼馬攻中
快到痴線，又撞唔底扯唔跌，勁痴波
淨係尼馬後上射波都入左5球...
完場8:2痴孖筋

提外話
隻futmas ddg 好唔掂
各種牛油手 企定定睇波同埋時不時派膠
用到心很累了
食左手套係好左，但都怪怪地，有冇用家都覺？

300k買隻閘有啲貴但又覺得佢好勁
所以諗緊

條友D幾？

都話要食手套 好多神救 但都係差過達

見有幾隻都同雲比沙卡stat差唔多

邊幾隻？

D7

每次守緊都擔心佢發神經

if 杜靴迪 阿諾同李城rb

正 唔該哂咁多位巴打

剩低嗰空位係咪應該落防中？

李城嗰隻可以話差唔多
taa pace 83同doherty pace 81太慢

拎11張紅卡 有機會見佢一面

唔好啦 張相成個金魚佬咁

屌你老母課左10pack $720
今日中哂雲迪克同de light
蝕到爆

我琴晚打場DR隻ddg救左好多波
有兩下仲要勁近門tap in

7200

之前抽過啦 86 86 86
3張都廢到笑

7200$

性價比一定低 貴nif太多
pace差半點 防守兩點 唔值2X萬

課咁多唔等埋大pool?

課coin好過....中勁多81-84黑卡
84-88肥料

係咪等all in pack 換最好價

課coin來抽包都抵過課比EA啦

上年細哨都冇咁貴
搞乜

上年第一次玩課左5皮野.....
今年暫時二萬內算好，下年唔玩了

請唔請工人?

上年一開頭就有prime今年啱啱出冇耐supply少好多

下次換過個account試下

買coins 仲好

課左5pack 乜都冇
等all in pack 課埋個5pack算

我就是成功的例子

上年我中幾隻icon,所以著左魔
中prime 告魯夫，prime herny

皇馬陣可以用艾辛嘅

sorry唔記得不推文

等all in pack再課多10pack

我之前問過冇人答 SAM 哥點揀呢兩隻 如果打前鋒 配尼馬 TOTGS包

係咪星期五大pool? 好想抽pack

5萬中下prime icon Ching 識玩

收coins

Prime Makelele有冇食評

Sam一定 告

代佢答都得

不過俾我有totgs包 就正前 4231 打邊唔駛咁豪華la 擺大中間兩隻

咁你其他3隻用咩 如果正前包皮

Sam 哥會 ST CAM 屁 告

邊 totgs 包 加連查

棄油

不過唔係鐘情五星skill 就最好keep 油

shooting 暫時應該全game最屈

r9

忍唔住做左BASE ICON PACK...

開黎見我！

上面答左 我都係有五星癖好

要四隻五星

無呢個癖好就

油ST

totgs 包 CAM 屁 / 告 RAM 加連查

開未

好 收到 會試下邊D人岩自己

我用緊覺得好神食緊basic都好多神救 有時啲必入球見對面就曬腳射都救到 同佢好似有招用腳檔波既技 都成日清到危險球

大家覺得上定下好？主要係de jong同cruyff之分

岩岩做base icon sbc 中bb拿臣...
想問下打唔打到cam 有冇食評

好神呀，頭先12碼用ddg明明捉到路，唔知點解會慢咗半秒先飛撲，結果係手邊入網

If de jong + nif dembele
定
Story G Martin + Futmas Renato Sanches

風水野

尋日見到 2.12M
本身仲心大心細 諗諗下覺得幾抵都係買咗

Atal 有力同佢地一戰

8包83+
古天奴
馬杜迪
If杜靴迪
5隻83

ringokawing巴打一世好人
幫手解小白任

岩岩買左加連查92諗住頂美斯同連chem 但用落無想像中咁快同咁靈活

琴日見到你問更多幾錢買
我mon左成日，我諗我見到你買左果隻
最低位有隻2m搶唔贏...之後有隻2.06m我猶豫左5秒又比人買左

我睇返Futbin 都見到尋日最低有under 2.08
要唯有再snipe下啦
呢啲價入到 都唔洗蝕tax

我都買左 mid 未識用 同樣感覺

試多排都係唔啱feel再換其他

想換走古天奴同哥狗，有咩人可以換又夾到chem 但得古天奴，左右閘同dembele trade得

小白任幾時完？

係...希望星期五全部TOTY in pack會拉番低少少個價啦
不過我仲猶豫緊買佢定買toty de jong好

應該星期五晚零晨一定兩點

前面其中一隻冇5星已經差好遠
玩壞哂手

開了
象牙海岸.....

ST

係唔算好靈活
買返rttf dem啦
應該打右邊最勁架啦

星期五先送個mon嚟........

正到

remote play?

後備成員又添一猛將

做一次叫對自己有交代

真

De Jong 見到2.15喇

Cruyff Mid 同 Prime會唔會差好遠？

截波果啲唔錯阿 勁過kante
但攻真係唔掂

好想要toty de jong
一陣又忍唔住課

試用左成晚DE JONG用後感
好撚正
但唔係餓狗搶屎型防中
最好搭多隻黑腸

即係當偉拉咁用？位定定block波？

求意見 上定下

你果7200$買coins既話買到5隻de jong都得

打dr好似撞咗邪咁，用親西甲人入finest shot就贏唔到

古烈治果種吧
同埋射波傳波真係好撚得
射波BANG BANG聲

我即刻走咗去試
有聲但得黑畫面之前都唔會咁
係咪因為本身部機未有插mon？

YS

試多次終於搞掂冇問題
Btw多謝嗰位巴打提醒完全冇諗過依個方法
掛吓sb先

今晚打6 7場未輸過

我已經套左2m左右cash等全家福個日入佢

咪再推文啦

完左holiday season d base icon會變base icon 3定仲係2

求食評

ok

David Luiz futbin啲留言
Read my name backwards嗰個

Too expensive

下

呢幾日對幾場ddg
都好勁
係咁神救

大家覺得文尼可以跌到幾多想入

totgs包升左300k

想問下小白任去到幾時

開台未！

開完了!

cam位來講 toty de jong定cruyff搭if屁馬

攻中一定係告魯夫了

Totw冇牙朗 知咩料

Toty了

次次打到上14w嘅week totw都咁廢

華拉尼唔啱洗咩？

得一隻囉

varane咁快SIF
上兩年都好似冇出過

右邊dorherty + adama 好似有計

上年皇馬踢到屎咁

葡超咁興搵翼打閘架咩？之前Acuna宜家連Corona都變埋RB

瞄撚準未 假朗12th

你老母連耶穌都if埋，張聖誕咭正式成為都市傳說

EA：everyone was asking where’s futmas Jesus and here you go now!

都冇錢買嫁啦 最少都5球野

想問下88 koeman點樣 想換佢

隻華拉尼今次加咁多

古圖咁勁都無IF

屌做5包83 +，5包都83，ea on9

如果頭先入左普金華拉尼，weekend會唔會升？

有無人知上個禮拜d4 rank 1幾分？

Dri Phy都真係有加今次
仲要+2

可以up佢了

唔覺得有得炒

我有預感就來會出mid icon sbc睇來而家入icon唔係一個好嘅時候

目測+鳩估最少都50萬

好的，我又做傻事
而家放返佢蝕tax 拎返舊錢

可以起機了

希望列貝利係做任搞得掂

咁可以留錢all in 普巴

呢個toty周末全部入pool d人可能瘋狂開pack 應該會回下呱

屌又食左牙朗sif
無隻入隊 打黎托柒

朗巴，可能toty 12th人係牙朗，到時你就會中

我食咗shadow 打左幾場
感覺似大隻啲嘅lenglet

唔FF啦

40萬入到手就好

真 寧願要呀朗sif好過toty
起碼買得起

邊度有totw 睇

我對開個隻futmas ddg 都好屈

打fifa最勁既龍
就係對面隻龍

紅卡

華拉尼IF RIO

棄邊好

89 son 傳波up 好多下可以拎黎打cam 有budgets 可以up埋

咁撚多84
開都廢撚事
83 83 83 84

棄 華拉尼
換sif華拉尼

totw咁撚廢

俾Maddison我就夠

我換toty

普金Salah入場轉ST食咩Chem好？
少用SM Hunter定Hwak
有無巴打推介下

最衰雲杜拿條on9

正路應該Varane?

用落好似差唔多

cam用reus定griezma好d 有d怕griezma 3腳

RIO有d神力襟撞d
兩隻都差唔多快

除左後防 仲有冇打算入其他toty

換走Rio
Varane連Mendy

Sorry

Btw都係棄varane

感激送場既朋友

不推文

暫時想咁 但包皮真係買唔落手

啲隊名叫stand with hk啊 咩dllmpopo果啲 全撚部賤種狗嚟 刷個任都要衝鏡

有你其中一隻就好

Baby zidane 唔好用？做乜唔買埋古烈治

好用 但我2m入 2.2m放左賺錢

想試下de jong

等食評

被針

奴撚左大概15場西撚，贏得個兩場，仲要未做finesse, 輸撚到懷疑人生

更多巴咁理性 我有你咁多coins 一定狂買卡玩

巴打隊西撚咩人腳？

今期totw好差咁

本身都唔唸住做小白
但發覺奴icon swap中途都解左7成小白任
剩低6場西撚最麻撚煩
學巴打教路 一唔對路/先失波即Quit
解撚埋

打6場 有4場都直接密人送 當然香港名先pm la
另外多謝剛才送finese shot 個位荷蘭icon 巴打
幫我解埋最後一場
祝你中toty vvd

隻VVD打撚死人

Fifa贏家0課輕鬆炒到發大達...全世界有冇10個
有得整終極爆機陣 都唔整

半隻包皮＝我全隊

其實呢招幾屈
你主動求人送win 人哋唔送好似好衰咁
有啲人又可能怕無啦啦會比人擺上連登

十分一包皮=我全隊

一日奴晒小白啲任同2個icon任，打到唔想再打Fifa 打撚到頭痛，今個禮拜唔報WL了

Meta解任法

係咪有人想刷 dr
我要降落D5 送五場
兩點半開始

真 唔送會俾人擺上網 好似老奉咁

試過求人送
佢話佢都要贏
跟住com好我解入波佢解贏
佢仲提我可以解埋直線入波

好有愛

其實唔差，開波換屁 dejong入嚟，點知打得仲辛苦過英撚任
覺得自己根本係弱智，廢撚到傻閪咁，啱啱先D7俾人炒5粒，奴到咁我都唔想再玩了

最主要可能係因為中場唔夠防守力姐

前幾日有個人刷法甲league obj，叫我俾佢贏，我回佢話我有3個人淨係要入波，可以俾佢贏，跟住佢走咗場

放700k $6.5/10k 急放
Tg: tshosi6382
Payme

有排都未終極爆機

如果真係超勤力炒都有機會既

有d人唔識用apps覆，用console 覆會彈...

我收過好多次”ok一齊刷”之後斷線

頭先解任大部分送唔送都好少回我 有D 直接送完自己走場 好好人
有個巴打直接同我講佢再讓就趺 我都唔該晒佢之後OWN GOAL 走場
我覺得尊重大家最重要 我見到人地都係解任隊我都直接俾佢入一球走場算 因為我都打算全部求人俾我解 佢唔俾我就走 唔差在送埋俾對面

白手興家先慳住洗

但係佢pm我先

Utopia...

dr個ser做乜
打個香港人都delay到仆街

會狂買卡 敗家
就唔會做到更多巴

之後轉左陣求其搵兩個西人防中
不過唔緊要啦，唔撚奴了
啱啱又輸多場

有冇換龍先
我開波即換達史
SSK + 尼馬入場
咁先頂得住

同問, 88 koeman有冇食評

咁kepa未至於去到吉祥物level嘅，有救下波
真係左灰到喊，琴日見要做西撚任排完個陣仲覺得唔差，心諗應該點都易過英撚啦，點知

亨利有愛？

不過今日特別難....
因為今日多人衝RANK拎分嘛
我尋日輕鬆搞掂5場....
點知今日打左4, 5場先搞掂淨番o個場

5格都lag撚到仆晒街

琴晚打咗個幾兩個鐘一場都贏唔撚到
一諗起就算贏左西撚嗰幾場仲要做埋finesse, 保守估計起碼打多20場
屌，諗下都覺得自己成個戇鳩仔咁

5格但係heel to heel都chok唔到

倒掛點出
有冇教學

唔比都無計 唯有真打

我都領先緊先敢狂試Finesse
我得普金morales硬ban勁, Finesse麻麻地
不過如果你贏左6場全西人, 中後場可以出番勁人先再解finesse啦

隻Morales明明有健康射traits但次次都射上moon
用Rodrigo好似射得仲好

贏咗六場都可能已經完左個任了
不過算啦決定咗唔奴，反正做都係多隻肥料，入唔到隊，多謝巴打你分享先

佩服d做任嘅巴打
我鳩打都打到有d炆

係，已經用佢炒左唔知幾多球
反而隻卡叔入到下

阻d大陸人做任最爽

要奴任又唔想忟真係最好降番兩三個grade先打

卡叔我又冇咩機會射到波
但佢比我想像中好撞中間都搶得贏d波

做任反而動力大d認真d
解唔到又無野，但多個obj去玩仲打得好d

享受遊戲
唔奴了
平時返工已經奴咗9個鐘

toty de jong 拎黎打單cdm drop between defender會唔會好哂料

會 佢走上走落就最好

de jong 2.1m 禮拜五有望跌穿2m

睇下你其他係咩嘢人嘅啫

會

一日已經唔多時間打機
仲要被迫用堆冇愛嘅球員
做d無enjoyment嘅task
好似冇咗打機嘅本意

Cm啦

DR=垃圾mode

俾的英撚訓練過 用西人今次10左右已經搞掂的online任 今次易奴 推薦大家打 隻小白仲要可食用

冇時間奴WL
想砌隊同人online打得DR揀

冇辦法
西甲射到波除咗佢我得隻基士文，不過下下要就佢隻死人閪腳所以係咁俾卡叔射

gp 九成時間閪到喊 溜冰又delay 仲要濕尻解任

平時都未試過掟制 最近都掟左兩次

其實奴任當打dr用下其他隊姐
就算無任奴都係咁打

真
本身疤狗都話無可能唔奴隻小白，不過諗諗吓其實真係冇可能入到隊，所以算了
返咗工打機嘅時間真係要好好運用

卡索拉堅好用，靈活傳射都勁

開頭都好大反感
但用D廢隊打打下又覺得幾好玩主隊已經拎黎擺多過同人打..除非得閒打WL

巴打咁嘅陣都搞得掂，真心佩服

唔個點解奴任個時隊波特別順
明明成手都係廢卡但就走位可以空哂
下下入禁區cup兩cup就過跟手死角

唔算貴 玩下囉

Cruyff應該勁好多

渣架 制到掟

我暫時未掟過

仲要周末無咁多時間打WL

其實都係差唔多 唔好心急 慢慢打

試過對過刷任隊 隻80 ST Angel 可以快過我隻Xmas Mendy

我就知呢埸死梗

卡叔+小白+villa+icon puyol + pk
如果有埋icon xavi, flashback 巴士司機,卡迪維拿, torres
2008 年西班牙真係好丁

樓本fifa係知你刷緊任，特登放水
頭先刷緊英撚個任，有幾張銅卡
隻potm vardy踢到成個美斯咁

解哂西撚 都未解到健康射

慣左下下ban

仲有fb 卡斯拿斯就完美

drop between defender 同 stayback 分別大唔大， 用緊4231 if kante，另一隻set balance

2008未有巴士司機 有辛拿

4231 唔洗drop
Drop左冇人掃波
Stay back夠

認同，明顯有ea 加護，勝率重高過正選隊

其實西人最西係中場冇防守力
我ingame 平時入屁包打前再加rio sub cb 就算
今次卡叔加哥狗lee個中場打到我嘔血

最後我唔sub 包sub mendy打防中 卡叔打返攻中
多d cover 先贏返

ea不如cut左個dr去啦
響d7都全部刷任隊

隻corona防守高左咁多
下次如果波圖再晉級
Def 會唔會跟返

本身有五隊波好撚好玩
好耐都無用過
哩點真係好閪

dynamic difficulty吖嘛
9x pace前鋒都爆唔贏50 pace後衛(仲要隻後未轉身)

刷任隊唔好咩
定係你想要爆機隊

識野
當年辛拿係到沙比都冇得踢

爆機隊又話人屈機

刷任隊又嫌人

即係點

有冇人做左so7
佢頂賓c馬掂唔掂

根本全部刷任隊命好玩
真係鬥技術
好過wl打完30場花屁包 dr又係佢地咁

好懷念
想當年D. Silva同Iniesta仲係踢翼+Ramos仲係踢緊閘

Fb 影帝係咪無出過 點解會唔出

係根本都唔係d7人呀屌
入去比人炒黎刷任

一定掂
但唔建議咁急做
Benz肥腫到

巴打識貨
我都覺得08歐國盃隊西班牙最好J
仲有入籍兵SENNA超勁

Xavi真係屈出icon未

又啱 好多高手落黎屠人

SAME
我都要SUB隻futmas ssk掃中場先掂
中堅求其用番普金拿祖算

所以好多人建議ea整多個rival for做任

xavi出icon都實俾ea整到puyol咁唔好用

咁先好 唔貴

咪即係以前有既ONLINE單場囉
可以HOME WIN遇西人
不過唔知點解今年冇左

屌德國當年決賽原來出左希斯貝加

小豬都係踢緊翼個陣

個陣成日覺得馬真拿好炸

當年正選中場係
SENNA 沙維 小白 大衛施華
前鋒係FIT到仆街, 後發先至跑贏拿武既TORRES同當屆神射手Villa

但08馬真拿穩到仆街

小豬好快架當時

再後期少少佢同xabi 一剛一柔
之後前面就有華倫三寶 mata sliva villa
果陣真係好正

淨係掟錢

呢個又真
祖亞昆就唔會彩 果陣國家隊黑暗期

唔知咩鏡報選 英超呢十年代表
居然無silva....
想講佢 雖然好似好平淡 但可以贏既盃都差唔多贏哂
由細勁撚到依家

沙維+沙比好正
不過之後迪保斯基太保守
出哂沙比+巴士就踢到勁悶

馬達好似冇乜正選
多數silva同小白做lw, rw

好多人淨係打WL 平日hea玩DR 唔升

本來以為祖亞昆+維辛迪
世紀左右翼 +前面魯爾同莫連迪斯, 實掂啦
點知俾仆街韓撚屈到出局

唔好9up喎
係辛拿踢退左沙比先有得踢

有咩新野

League upgrade

竟然冇佢
唔平淡呀, KEEP住好勁好穩定,
曼城贏既聯賽冠軍都係靠佢同耶耶

走貨lu

聯賽upgrade

又要係咁做upgrade

99 vvd

但係咪等埋聽日先

Fb moment呢

無requirement 炒唔起

即係聽日大pool定星期五

唔洗指定英超rare gold

Moment去左邊

de ligt用家快d掃shadow啦

英超咁多toty應該最貴
西甲x2
英超x7
法甲x1
意甲x1

原本咪話法甲少rare金最值得搏
不過今次得一隻大獎
仲做唔做法甲好呢

今年toty唔夠上年勁

老虎蟹都做英超

唔洗指定聯賽 炒唔起

Cls vvd要食sniper

De ligt幾勁

點會炒唔起 只係炒得無咁勁

拎住一堆83，84 普金肥放定hold好

Sbc mega pack又untrade?
咁買卡做既人咪捉蟲入屎忽？
Ea係咪搞事

rare gold 45chem
點炒得起

de ligt 85 pace
加差唔多20點

屌牙deligt96 dejong94

宜家做英超league upgrade會前中後咁多隻toty?
定剩係出後防+gk？

啲84 if點算

toty

De ligt 大數個pace水份重到
細數加速好低

outpack左 實升翻

冇架啦 快放唔好留

食engine

搞錯
de ligt去到意甲發揮麻麻乍

Rare gold⋯就炒得起 關幾多chem咩事⋯

toty vvd食catalyst

聽日先放會好啲？

大家估價後衛龍門咩價

仲有sbc未出唔使咁心急啦

dr 2萬分夠唔夠係排名1
依家18200左右 仲有13粒鐘

咁升幾百都係有賺既

其實同隻Shoji一樣
細數完全一樣
大數都係85

你兩個數加埋除2就84

Vvd8m咁快有貨

肯定升到啦
個個賣身家買RARE GOLD搏

幾錢入呀
12000嗰啲就Strong hold啦

全抽算啦幾百蚊

650-700 升幾百 幾多個%.....

一定shadow加到雙99

啲垃圾卡埋曬去抽野

Ea你老味一隻moment都無出

真心on9

所以點解呢個世界有人發達有人捱窮

聽日咪出

Arnold勁到 岩岩好食anchor夠哂

我驚到六日出哂sbc果時到你屌冇錢做

唔係三隻咩出
好似仲有1隻fb 3隻moment

其實個toty係幾號至幾號

All in pack先係重頭戲 點會咁快出哂

係咪仲差fb pogba 未出

隻vvd勁到點攻呢

聽晚定後晚all in pack

更多巴估toty新呢5隻咩價位

屌你老母，做完先見到係untrade

De ligt 平平地食得落喎 ,贏好多icon下
77 加速
雷斯先78姐

係咪可以放晒佢啦

後衛+gk都係得24 hours
似係聽晚2點

反而想要arnold pas 全9x dri又高
食anchor加得又多 岩岩好

佢嗰upgrade保證83+?

平時對住普金vvd 都好難攻 對住toty 真係可以rage quit

冇所謂啦
垃圾嘅你都唔會賣，然後都係入去新upgrade

如果你係講83+upgrade的話就係
不過唔好做嗰個，唔抵

聽日如果出FB普巴
會唔會勁過隻鬼明奴呢？

肥料走唔走？

其實普金都好夠用 土豪另計

雷狗唔計toty 數一數二top cb

8m一隻cb 痴撚線

moment可能一隻obj
姐係起碼3隻 SBC未出
唔信冇一隻可以令到肥料升

Nono,我係話聯賽upgrade

你要arnold，我要VVD ok？

唔貪心 出隻朗隊比我就夠

升左可以放 聽日lighting再執

通常最後1-2日 最貴 成堆鬼狂刷

佢冇寫就冇

到時會有調整 ,唔洗驚
勁既玩家用普金VVD都勁
用左TOTY就更加死
同埋唔會真係咁多人玩得起TOTY

唔係
點解你會覺得保證83+

今日咁快咁多貨既
好似會跌到1.5m

Ea: on9仔課左未

照list 好多lazy buyer

同問

睇黎以後啲sbc包都係untrade...

因為我唔知係 reward 係咩pack

雷斯都算係做咗一日英超第一中堅

佢有寫 點會唔知

意甲喎 唔係用開icon好似有啲難link

sandro+牙朗+佢咪perfect
之前就係差個咁嘅人

又幾靚

VVD 3.5m
De ligt 900K-1.1m
Taa 1.4-1.6m
Robertson 1-1.2m
Alisson 500-600K

最平價 鳩估

就係睇咗都唔知先上黎問，係咪3rare?

ICON SWAP VDS ZAMBROTTA幫到你
入埋VVD + DE JONG

都係嗰句
上年啲相揀得靚太多

3 toty

3 rare，唔保證任何rating

VVD應該唔止 prime 馬甸都4

咁deligt抵玩wor 連到dejong

Toty 應該得真土豪先買 貴過3m我都放棄

有無圖

DE LIGT 暫時睇 呢個位點都揀佢玩
換定隻VDS先算了

gold upgrade 換曬rare 再拎曬去grind 英超pack

屁馬同包皮

240包了
EA求下你

今年淨係揀D mark大口ge相

換雷狗條後防好似full chem唔到
Rb 有atal walker mbabu

差唔多啦 prime icon 太少貨

上年varane ramos都係2m 仲要好撚勁

De ligt去疤咪好原來用佢連唔到達

仲要好多側晒面，唔知做乜

上年咩面

但呢兩隻換雷斯唔會有明顯upgrade

堆萬聖節卡

不過覺得EA設計張卡算係咁
年年出都覺得幾有貴氣

靚 但唔中

我覺得張toty好撚型棍

大家諗住做幾多pack league upgrades

其實今年其他卡啲相都好好J
係TOTY啲卡面真心麻麻

記得我上年買晒3隻中堅 華拉尼1.5m 拉膠1.8 vvd 1.3m咁上下 今年都唔知乜撚野價黎

做到破產

張卡靚 球員相一般

All in
Toty 都唔all in既話仲等幾時先all in

所以我就算要用普金BEN
都要格硬買隻 TOTY玩

你吹咩EA 你唔好阻到我玩TOTY架
夠膽比我中張

都係主攻英超?

做晒硬吹先

拉膠99agility 勁到仆街

至死方休

我睇佢細數高華拉尼好多

想法甲
儲埋第四隻包皮

D toty數值嘔心到...
最仆街係vvd df, Mf, gk全部都連到哂

等聽日開晒佢

上次upgrade 中硬吹喊包
佢應該可以跟我玩到尾
今次志在抽中toty
只係想感受下中嘅感覺

淺藍燈

開左3包英超升級 最高81

83+ 真係做唔過
相比之下

痢迷大把卡

untrade TOTY i am coming

等埋12人先
希望有利雲BB

一隻中堅過3m既話真係你玩埋我嗰份

我都揀左佢，覺得佢好多時比人睇低

所以多人買既應該都係兩閘/deligt
龍門vvd無咩意思

好事黎，太平就變公廁

牙朗輸既機會係0

中隻英超84 papa 瞓醒再抽

聽晚2點all in pack?
如果係就派彩唔抽住
如果星期五先all in pack就唔等了

83+得83...

12人一定係牙朗

呢個陣炒你好正常
用左個解英撚陣 都炒左個好似你咁放兩隻RB既陣

仲記得上年大合集最後一日狂做SBC洗包
最後一分鐘，1:59先中到第一隻TOTY
唔知今年會點

等睇靚相

今年玩法係
英超upgrade ＞ gold upgrade ＞英超upgrade
簡單左

睇下打手有幾落力先

痴撚線 呢隻game 真係
比人矛到仆街 冇下foul
我l2撞佢就12碼 屌

關咩事

兩閘都要睇埋星期五六個價先 上年馬細路咁撚勁都係1m

起碼都中到一隻啊

隻小白真係唔撚係人做
痴撚線

fb同moment有咩分別

個名嚟 啲數值都係鳩作

最後真係一包救全家，絕殺EA
全屋即刻醒咗

我比個Tips你，信又好唔信又好

如果你前場係用呢班撚頭
你後場換返相同級數既人 唔好頭大細身
前中後 最好同級 會好打d

我打呢d全部唔會Sub人，用哂班80-82 放鬆打
反而仲升左分

如果你對返刷任人，你隻拉膠同碧基會瀨哂屎發揮唔到

玩落衰過80分人

鍾意既可以試下

利申：全部Swap 已奴，全部都係咁玩

年年都屌呢樣野屌完都係繼續玩

做左幾多包 ?

最撚嬲係我用西甲入咗fitness. 最後竟然黎個12碼

華拉尼過兩日應該30幾萬買到

中唔到toty中隻安慰獎都好呀

難d if都係250k
Sif點都400k啦

屌解個任姐,lag撚到好似56k咁

唔記得，總之好多
做足全日，正想話收皮
點知最後喺最遠處吹來號角聲

Totw無C7

Prime RIO都係1.4m

7m買隻VVD真係忽撚左

Wa diu咁平
不過全世界都拎住隻baby都唔會買佢

應該做邊個好？

邊個話今年會平

睇完個價決定買prime rio+ middle 馬隊/sif華拉尼算

個新年包正到咁

都係嗰個啦
話晒都7個英超
上年我都係英超12/3 upgrade中到

巴打們有300k 換咩位好

果個普通聯賽upgrade係咪唔好做
得3隻球員1 rare果個

高級upgrade/普通upgrade

all in 西甲or英超好
西甲有美欺 de jong 華拉尼 三隻實用易Link

RB 可以等 icon swap 森保達，300k 可以考慮換走 Allan。

唔洗心急既 星期日先決定都未遲

英超

睇你要前場定後場。

梗係高級

allan 換咩好

世3咩價 出完換到屁就屁 有愛就算

邊啲untrade？
照計就點都攪咗隻閘先
前鋒睇你覺得點，啱用嘅話可以試下upgrade其他位，如allan

Hey I saw a baby zidane on market
2.05M

有愛 條女幫我抽

講笑 對hazard 本身無愛
不過賣埋先得500k 仲差200k 先買到普金neymar

我覺得hernandez 麻麻
得allan hernandez 係untrade

姐係all eggs落晒油雞度不過都真係好勁嘅
我覺得PSG兩個點都係優先考慮
可以諗下賣hazard，再儲錢買屁馬先

中早左

做新年英超定西甲好
普通果隻係咪唔做

做幾包試下就知咩事

齊齊中TOTY

攰喇 好難奴

差少少姐 廿萬好快儲到
btw 油雞係抽既
你覺得推佢上st 好唔好 定cf 就ok?
唔想哂佢個passing 同long shot 所以罷左係cf 位

有冇人同我一樣 用有愛球員行先
用緊巴神 bb卡卡 呢兩隻都好少見人用 明明我覺得幾勁

摸下吸運先
知道in game轉陣嗎？好有用，custom tactic度搞，可以上網搵點整
油雞我覺得點都係打前好
而家嘅話可能雙箭頭，Hernandez+佢先好啲

聽日開埋包先做
可能冇咁多rare

用緊fb 巴神幾順手， btw 用不推文

今日無人抽啦 聽日all in pack 個個等聽日

7m傻閪先買

卡卡 bb定mid好用？

用緊巴神, 好勁

賣嗰條友真係賺到笑

分分鐘過幾日可以買返兩隻

全英. 全意, 全西都出過

下次 swap 仲唔到全德全法

轉個頭已經跌哂價

小白 西人DR仲係0W
今晚唔打晒唔瞓

隻mid cruyff上到2.6啦
又唔想買bb cruyff
遲幾日有冇機會跌

奴完 同villa開心使用中

我無做Villa 有少少後悔
記得嗰陣好貴

250k好似

隻小白改勁左咩
前幾日用佢無咁順手
依家會唔會太靈活

買完dejong應該有1m
點填好

34m可以買哂11隻

過兩日睇下要幾錢

你D幾

D6 Now
Search 人好耐

唔夠chem
用fb luis?

icon想換Baby Socrates...但見得56 balance, 係咪好唔掂?

佢係計緊總值 唔係真係想咁砌

麻麻地 叫做可以用

勸你唔好

有無D4巴打要DR WIN

更多巴 係咪del piero好d 定blanc + seedorf...我紅卡有隻利雲應該後者好砌隊d 但刷任換兩隻85 icon好似唔係好過到自己過關

有無人幫幫手

Castro ucl 普金包皮都抽到哂

今周totw咁都塞到啲英超入去

利雲係咪一定要有個同隊先10 chem到 我鍾意玩英超西甲 但偏偏紅卡就德甲仲要閪國藉 想玩兒子可以點砌隊?華dee用唔得耐...到時換人又可能唔夠chem..

Diu 家陣先見到你個留言

好有誠意
一見到即刻搵你嚟quote
你再留意吓啦

Buy now 2.05m or bid price?
Thanks bro

Buy now

應該幾秒冇左

messi, semedo, varane 左翼唔知

我睇咗佢幾分鐘
一定會再搵到嘅

Icardi 入左波，生生性性今場入多幾球，有好多otw icardi 貨

Varane semedo hazard rttf dembele或者messi

命運
宜家諗緊如果de jong跌穿2m，好唔好買佢＋sif varane算
希望2.2m岩岩好夠打包哂2隻

Castro瘋狂抽到laporte

Ea出出下舊fb又唔出 想做walcott

我都諗住咁買

連續出laportecls
Ea實mon住搞佢

穿2M就一定會架喇
慢慢諗下自己想玩咩

左邊好D?

Cls又出多隻laporte
4包出3隻

Walker打cb wanb打rb勁唔勁

Castro月結單有無比左一球港紙EA

Red player pick變普金 個個講到好大事件 又話唔賠償點點點就點點點 結果一出toty 個個都即刻乖乖地自動課金 笑死

抽極都仲有points咁 自動增值架？

想問Kaka bb定Mid勁?

Sif varane 420k
應該會跌到300k掛

正

De ligt 1.2m
Arnold 1.5m
Robertson 1.1m
Alisson 770k了

不停reload cls

EA倒米咩
派翻隻比castro啦

派隻alisson都好
連出幾隻laporte比佢
Varane都唔比隻cls

Castro好慘 剩係qs都成球野

又課

又reload

佢做左咁多包83+都唔中
我地都係唔會中

原來今晚皇馬場波Kroos角球直入

無聊玩下season玩到比阿叉pm屌9我

Toty mane有冇機跌穿2.5？

我估差唔多，琴晚定今朝都落到2.8

想放icon係咪等聽日先
就快到wl應該點都會升小小

成隻game個gameplay真係痴閪線

呢隻驚最勁就係season呢啲免費mode都可以有dda

if夏神同if基士文邊個轉打ST比較好？

今年d sbc 真係好仆街, 成日都係 electrum 果 d 銀加金 pack

印象中 marquee matchup 果 d fifa 19 無咁垃圾pack

之前係prime gold player而家nerf左 狗到

每朝起身就喺期待EA出朗隊fb
求下你啦EA

美斯定vvd好

有時un吹都唔同你講

所以今年 marquee matchup 差唔多無做過

攞返黎既野根本不成正比

唔課金基本上無出頭天

希望星期五d新奴任有好pack送

諗多左, 有都 untrade

四日奴一百場sb有冇可能

有 但會奴完會痴撚線

命都短幾年

無分你都奴？

刷半職業都好似會死人

刷300場個終極pack

果幾萬蚊就咪鬼就佢啦

冒住身命危險先拎到個30/30包 不如比錢ea買算
保住命仔要緊

順其自然la

攞黎打後備?

平均一場差不多10分鐘，你掛sb 100場都要10幾粒鐘，不如用黎做其他野好過

後備都唔會放隻咁慢既，拎去做肥料就啱
同埋你想玩son喎，個style同利雲完全唔同

其實普金son仲夠唔夠力?

呢張利雲個樣成個弱智仔咁

而家EA絕到SBC包都untrade

cls 咪咁做 sb 同 dr ultimate pack 都開左 全垃圾

Cls 呢個ea真係仆黎

係咪聽日大pool做左20包英超league upgrade聽日開

如果平時無儲開廢卡，要去買卡做SBC的話真係愈來愈少錢

由fifa 18話要#fixfifa 結果ea繼續black friday賺到fat fat就知 所有杯葛行動都唔會成功架

咁樣下集唔撚玩，咁樣迫人課金好cheap

仲有icon任都玩first own
一係奴足等reward
一係課金開pack

做完個toty challenge快手開左

dllm咁早開工呀, 無人想知呀, 收埋佢啦

真心痴撚線.EA 屌你老母

你個名

EA員工咁早開工

EA迫你OT? 快點收工返屋企休息啦

又到派彩日，all in 哂meta卡等晏就升

有咩卡500k樓下 值得升？

untrade value 係零

手痕開gold pack

執返8皮 都好呀

點解哩隻會咁貴？ 打錯咗？

都係揀out pack既special，尋晚睇左陣見到Kante if 係toty in pack果陣一野360升上420, 所以入左隻普金vvd玩下，94 KDB 同鬼明奴都入左隻，另外有d totyn達史
本身想all in mid古，但差30萬，希望呢幾日買到

想問半日有冇可能由0開始奴完隻小白

只係9場波

其他人唔得，你就得

兩三粒鐘攪掂晒online

難少少

我解淨1場西甲finesse 都覺得煩

上集可能係頂峰黎，今集market item數係少過上集
所以ea係咁出埋d屎橋

有冇人做咗張電欺有食評
我做嘅話會清晒啲肥同得返十幾萬
諗緊做唔做好

高級定普通upgrad抵d

de ligt抵玩

sam gor 喎

你無咩問題啦,整隊全西人, 攻果幾個盡量用西甲, 入波記住禁埋健康射, 我hea住玩都係打10零場搞掂

一場20分鍾 乘100= 2000分鍾=33.3小時
算吧啦

奴哂sb 未？
打dr 你應該無問題

1.5m 係咪直接delpiero 上mid Cruyff 最好

到時要同日本仔打

想問呢
大家第一次打wl嗰時佢咪會問你咩地區嘅
嗰時大家都應該揀咗香港
咁我依家去咗第2度，佢係會唔理我去咗邊，繼續搵返香港地區嘅人
定係會自動變咗搵日本
有冇咩要set

唔知大家明唔明我講咩sorry for 1999

De ligt真係抵
不過chem好難搞

佢唔係跟你連左邊一個server, 再搵返個個Server既人
哩度有D 巴打有時連左去那一個地區, 撞好多其他亞洲玩家

typo, 其他地區

揾人應該主要睇你SERVER
我睇BORAS佢係美國打WL都係打美國人

我知呀
日本同香港都係中亞ser

Sbc次序
新年英超 > gold upgrade > 新年英超？

你係夜鬼，所以點都得啦
好似去到2am

依家電欺45萬就得，過幾日會唔會再平啲

YES

如果今晚冇出個正既sbc
應該今晚零晨bid卡做最抵

Vds

想問下if 牙朗出左toty 之後係咪都唔會跌 本身以為會出sif 所以就遲左入

1球就有
但我差40萬
賣晒d垃圾唔知夠唔夠

應該可以900k左右，今日先1m , tmr 一定再平d ,de ligt好似最底玩，但唔知佢個速度係咪假，因為模組真人都係肥底

In game 轉陣我踢4222 or 451
Neymar係咪打攻中最好？

睇個勢派彩之後varane可能3字頭買到
可以賣垃圾militao了

Toty vvd

Base icon pack 320k做一次 做定唔做

唔會諗依啲啦
唔關窮撚事

wl會搵番自己身處個區嫁
一開始揀o個個應該係for fut championship比賽你入咩區個用途

呢張華拉尼勁

睇live 見你diu 米列圖wo 衰乜?

Thanks

Varane Balance 咁低，對CB其實影響大唔大?

其實唔係廢嘅
但冇varane嗰種一撞就有嘅感覺
真係唔夠大隻
截波嗰啲都係普金varane勁好多，隻腳長啲
失咗好多球平時用varane一定唔會失嘅波
同埋易咗失12m

建議大家用返普金varane，仲勁

你用過就知
假數值嚟
又快又靈活

講緊普金

有冇人用過primekaka

SAM GOR推介，咁要試下啦

Allan換toty de jong先
定係 普金包 換 totgs先好？

普金varane我都用緊, 落腳剷波都好準

其實係咪勤力就會係咁執到呢啲

用100k 開pack中

打手出現了

1.5m coins 黑金買返嚟
再開pack
fit到
EA都吹我唔漲

PL upgrade 真係抵做咩
我開埋D 83 以下 出黎

we need to talk

已棄驚人仕手痕做咗2包
又係中龍

用落一定冇85速 兩個細數差太遠

1000rmb 1.5m coins淘寶買

最高88 250

通常呢啲係做到清倉 幾十包先會有好嘢

拎啲硬吹/qs去做就啱 反正都opportunity cost不大

隻rttf dembele咩事坐火箭

即係都係廢廢地？

請教各位ching, 有1.4m budget, 除Mendy, Semedo 全硬吹。 可以點執？
想試屁馬和包皮，budget 所限，2選1，選邊個玩？

neymar

等食評
又唔想換vds 閘又唔知連咩

入金卡咪玩得哂

長腿控？

Vds 加 zambrotta 完美入隊

Zambrotta未有得奴

D rttf會唔會再升買之前低價入左隻兒子升左30萬心郁郁了

請問幾時會有伊巴flashback?
今次會係sbc 定obj?

vds好似唔店

下個星期有啦，星期六出第二round

鬼g

都係想用達 太勁 但中堅疤無勁

有食評？

哩隻VDS 唔係middle 版? 之前在邊度睇過係最勁既GK

上年middle係勁過ddg,今年唔知

係咪上年
今年已經唔係
terstegan屌打all

Baby blanc 定普金kante勁d?

kante AI勁D
baby blanc身位模組勁D

唔同type wo

今年VDS唔勁啦
冇達屎咁多神救

諗緊kante定baby blanc 搭聖誕ssk

kante
SSK 同 blanc 同type

兩隻防中搵隻進攻型d會好打好多
鬼明奴+SSK

其實baby blanc射波唔差

鬼明奴 好好用

鬼明再上我諗都要baby zidane

防守一定top 但唔好預佢有85速咁快

咁都係upgrade sif varane 算 la, thx ching

用高rate卡+廿幾萬做base icon係咪唔抵..
利申: 身家得40萬

Toty alisson點

De jong

攻同鬼明差好多皮

直接買D meta卡好過啦

明奴真係可以壓上去做前鋒
但blanc最多做finishing個腳

mid cruyff or prime dalglish

英超upgrade堅抵做，抽到廢卡都可以做league sbc

係咪跟住哩個STEP做最經濟

有咩meta卡 普金兒子?

你想要咩咪買咩..... 宜家普金包朗屁花, VVD, kante果D平到咁

咩係premium new year

base icon有幾多勁過以上果D?

放Coins ( PS4 PC) 已同多位巴打交易 安全穩陣

sbc 英超新年UPGRADE

隻隻寔中6x萬 要再儲下先

隻隻都6x萬 要再儲下先

Middle 比提60萬

可以考慮埋son, ben yedder (85)呢D

你諗下先 你買左meta 就會冇左baby 油雞 zidane cruyff

已經好平 仲想點
我之前成100入包屁 依家已經跌左40萬

會出返toty比你抽？

覺得bb舒米高勁過ddg

佢未夠錢姐 無嫌貴

Sor明了

仲有日本仔添

Of coz cruyff

慢慢砌上去 由dejong開始

用咗幾錢

之前700入左好多隻 不如all in落去

無tick果啲未買zambrotta係icon swap
Tick左係untrade

法甲少rg (無限法比) 英超就多toty 點揀好

我會做PL

1001中Toty

1001會中Toty